Netflix出岸邊露伴一動也不動無人講？

正能到..

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

但係我拒絕

負皮撚on9

上網睇咗好耐冇乜特別

推

動畫唔係Netflix獨佔咩

大把source 有得睇

點解netflix未出已經有老翻

套野出左好耐 係netflix先比個平台你睇返

動畫喎

好耐啦 真人版都出埋

屌 仲以為有新一集

gym佬真係好癲

2018年第一集，2020年第四集，套野好舊喇喎，仲講。

gym佬飛咗出去？

第一集打住機睇唔係好明個尾，個老爺係食爆谷果個再整容？

佢搵個替死鬼僕人整容
頂自己

幾好睇

第一集真係估唔到
OVA係咪恐怖番嚟

之前睇咗2同3
第1集好正畫風接近jo5